#Командний проект 

##Правила створення гілок і їх обєднання:

 * гілки створюються за наступним шаблоном `feature/#<номер задачі>`, приклад `feature/#156`
 * перед виконанням задачі ви маєте запевнитись що ПОВНІСТЮ розумієте як її робити, якщо є питання то задайте їх перед тим як перейдете до коду
 * у кожному коміті до кожної задачі а саме в його повідомленні на початку пишемо, `#<номер задачі>`, наприклад `#156` далі все повідомлення, це для прикріплення коміта до задачі, для зручності
 * готову задачу ми пушимо в свою гілку, після робимо `Merdge request`
 * якщо задач немає то пишемо стукаємо доки не появляться (не соромтесь)!
--------------------------------------------------------
 ***якщо з вище описаного є щось не зрозуміле кажемо!***
 
 [Силка на макет](https://drive.google.com/file/d/1w8j0m1LPicA2X5-0tXcS6A0mWDHeAqK_/view?usp=sharing)
 

